有 point, 值得聽 民調出術建制票數大混雜？！立會今年必須罷 條件明年再談〈蕭若元

有 point, 值得聽
民調出術建制票數大混雜？！
立會今年必須罷 條件明年再談
〈蕭若元：理論蕭析〉
2020-08-23

memehongkong
686K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

大家都講總辭/不被委任, 蕭生講嘢係有 point 啲.

今年委任得一次，泛民接波入番去，咁如果下年又委任呢？今次唔總辭，就會打開缺口比委任制，香港從此再無選舉。泛民就係咁一次一次將香港人出賣比支共，我真係屌佢地老母呀